Old news 回顧

我屌你老母羅婉儀
你唔好以為過撚左咁多個月冇人會記得你個仆街
害死一位自己嘅同袍 仲要將責任推卸比其他人
出份校長聯署聲明係唔係覺得自已好威
我可以講唔係全部校長都係仆街
但簽份聲明嘅校長全部都係仆街

就算過多十年八年我都記得你

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務